蕭若元 建制派登報！再公開質問林鄭科興疫苗內幕！ 林鄭延遲上京的背後原因！

蕭若元
建制派登報！再公開質問林鄭科興疫苗內幕！
林鄭延遲上京的背後原因！
〈蕭若元：蕭氏新聞台〉
2020-12-14

memehongkong
723K subscribers

我開左Twitter和IG啦！想睇多d可以關注：Twitter: @hkStephenSYY / IG: hkStephenSYY
加入我們的patreon：
你爆料我來講email： connectiontaiwan@gmail.com
謎米新聞：
謎米香港：
Facebook：

===========

14:23
有啲人呢就話照計呢就係er..., 染咗呢一個新冠病毒都冇打呢隻疫苗咁危險

14:23
有啲人呢就話照計呢就係er..., 染咗呢一個新冠病毒都冇打呢隻疫苗咁危險